浸大女生與同學爭執 激動持刀揮舞

下午2時13分，九龍塘禧福道浸會大學傳理視藝大樓7樓內，保安員報案指一名女生手部受傷。警員及救護員接報到場，發現一名女生持刀揮舞，經救援人員游說後，女生才逐漸軟化，最後送院檢查。

傳理視藝大樓7樓有電影學系課室及廣播新聞學系的新聞工作室，現場消息稱，兩名23歲及24歲的女生，因為拍攝問題起爭執，其中23歲姓戴的女生突然情緒激動，表示不開心，拿出鎅刀威嚇傷害自己。警方接報到場後氣氛稍為緩和， 事件中無人受傷，惟戴女情緒仍然波動，同學陪同送院檢查。

影低佢當project交
a硬

Fing刀仔？
守行為啫
Ok啦

女手足 真勇武

中國學生fing刀=守行為

係咪大陸人？

又搞尻人